好熱喎大佬！！

呃鳩我

いる？

係 屌佢老母
我著咗羽絨打底帶埋冷帽手套出街呀

係得你先咁on9

再講我就哭

好想睇你喊

吊牙 嬲到出晒汗

我攬字佢喊

不了 男孩子是不會哭的

屌到出晒汗

想睇你出汗

係 嬲到喊咗

想睇你出水

對住肥仔好易濕

屌 好淫 我好鍾意
你係咪中分jerjer

你唔會怕醜咩
你又知我中分嘅

唔好逼我
我會引唔住

引唔住性騷擾我？

不了 我有老公

ok

你係咪真係中分jerjer

可以考慮做二奶

小妹著短裙刀覺得熱v_____v